Star Wars The Last Jedi最新trailer已出

射左，好期待

中文版

公主係咪死咗

Snoke個段唔應該出

Luke好驚Rey咁

隻野好得意

玩具都已經出埋，知曬樣

佢同rey講要fulfill your destiny
莫非Rey 真係palpatine後裔

rey入dark side

睇中文版話luke見過Rey身上嗰種原力一次

會唔會dark side ending

可能係Vader

Vader Palpatine Ben
三揀一

睇完個trailer唔怪得ep9會揾jj拍
好大機會會變new holiday special

唔怪之得導演叫人唔好睇trailer

Obi wan都好大機會

Ben咪即係obiwan

阿Rey 係咪超越左佢阿爺

好撚期待啊屌

究竟REY係邊個嘅後人

支持Rey去dark side

把光劍劈去舊石之前急停嗰吓之後塊地裂咗嗰幕真係好型

Rey同Ren互換 Bright / Dark Side
之後兩個會扑野
生個Mix既 Jedi BB出黎

福伯真係死左？

According to this trailer, Luke gives up. Rey turns to the Dark Side, Kylo kills his mother and they all rule the galaxy like they are all supposed to. The End. Episode 9 will be the New Holiday Special.

Luke講第一次見應該係kylo
first order 應該會rule the galaxy
Luke 應該會gives up
Leia應該會重傷/變成死
Rey應該會參考eu join dark side 去消滅dark side

今集Luke應該依然會收埋做毒撚ep9先出山救世界

ren殺埋老母?

唔通kylo ren同rey交換陣營

仲有其他knights of ren 去哂邊
得返中二kylo 一個

廢老Luke

屌你正呀喂

正呀

唔俾 Yoda 㗎咩

windu

Kylo ren係trailer最後個面唔同左 會唔會改邪歸正

佢自己都講由帝國反擊戰開始就想han死

好撚正呀

Ray bb好似樣衰左

可能係殺完老母好內疚就變返好人

rey

Luke Skywalker 係咪去咗 dark side and come back

唔撚好呀

之後kylo ren 同Ray 聯手成立third empire 好似swtor 咁秒正邪兩派

Rey要變奸了

屌好後悔入咗嚟

Star Wars The Last Jedi 最新trailer已出

下集叫The Last Jedi Reborn 定The New Jedi?

最後絕地武士最後冇事

知樣就一早知架啦
但重點係Rey比佢捉呢下真係劇透得好過份

其實star wars trailer出名誤導，你地唔好咁早就話係spolier

kylo又中二病
有幕又打牆
真係好好笑

中二病扮mk毒撚

越睇trailer越覺Rey係Sheev Palpatine個女

rey如果唔係skywalker咁上集點解sense到anakin把劍？

但係除左Luke個代，無個時間線岩架啵

個戲名如果唔對套戲 咁改黎做咩
邊個係最後武士 自己諗

咁Anakin咪又係神嘅獨生子黎

Ben keep左把劍起碼17年，所以如果force ghost Ben透過把劍同個冇血緣嘅人溝通都唔係冇可能

rey落埋dark side
下集nigga finn擔正拯救rey

nigga

Snoke 其實是邊個？

愈睇愈覺牷kylo似達哥

Traitor

Kylo好撚型 好中意呢個角色
話中二嗰d收皮

冇甄子丹，不了

咁姐係邊個先係rey老豆

白卜庭

Rogue One
結局幾正

吓 咪吹喎

j 死人 開黎玩下先得

一定唔會係，Seth本身已經死咗

之前有人話係個圖書館管理員

奸人rey

J下先

達哥又走去客串

其實有冇機會Rey做奸人，然後推返Nigga做Last Jedi

笑撚到我

我估係Ben嘅後代

隻眼

班絕地英靈去曬邊 出黎調教下班後輩啦 定投曬胎已經

一睇就知係渣渣啦

時間過太耐個英靈會消失

希望今次劇情唔好番兜第5集
mark hamill之前屌過個劇本唔撚得

kylo ren

佢好似主要屌話佢原全唔認同Luke呢集入面既行為

睇trailer 覺得luke變左廢老

佢屌埋Han死個陣佢同Leia唔係身邊添

jar jar binks

搞咁耐 原來又係拍宇宙版真情

而家luke係咪仲係處男

佢上late late show被問過

無咗Mara Jade, 一定係

Snoke : I am your father, Rey
Rey: Noooooo

我覺得似係rey同anakin一樣，直接由原力感孕生出黎

rey bb

覺唔覺今集件衫低左

finn會變jedi?
無啦啦同plasma格棍
又著到jedi咁款

電棍啫

樣衰nigga唔配做jedi

Mother Fucker

Motherfucker點同

唔計樣

佢做得幾好，上套星戰係佢第一套戲

黎緊套pacific rim仲擔正埋

Samuel L Jackson

btw 岩岩睇多次trailer Rey爆石果段d碎石仔同超人Man of Steel 岩岩飛果度有d似

ep9會唔會渣部jaeger打snoke
用大能卒死隻怪獸

真係特登咁整既話呢張海報好正

DV

會唔會諗多左

格硬到

咪係

竟然一格knight or ren 都冇

我覺得真係有咁既concept唔出奇

個黑鬼終於冇乜戲份

佢fing嗰碌好似係呢碌黎

tr8r

有冇咁易變dark side呀

主動變同被說服變係兩回事

leia要死了

真係好易變
尤其係佢跟得luke幾耐
Ezra都差啲入啦
Tcw 都有幾件由細train到大都入dark side

以前Eu幾多event係跌落dark side而發生

Luke先係dark side

你睇返個設定根本好易變
一個要戇鳩鳩成撚日冥想
另一個一發嬲同埋好愛一個人就已經變到好勁

倒轉睇又得

Join me, we can rule the galaxy as brother and sister.

達哥唔戴個頭盔
真係冇咩魅力

戴咗都無

其實唔似係same place

戴左都係一個中二病患者

我宜家的感覺luke變左做一個消極逃避的廢老
如果係真唔怪得個演員唔滿意，堂堂star war正傳大主角變到咁

Luke:打打殺殺唔好預我 我睇下咸帶好過

屌好撚憎佢搞鳩晒以前D主角
Luke明明咁撚勁又搞到佢成個廢老咁
Han Solo同Leia本來happy ending而家又要死埋

Solo家族唔算happy end掛

其實咁咪仲好，唔通又loop多次yoda教luke劇情咩

咁都要合理架
Luke明明經歷過咁多野邊有可能成個廢老咁個驚樣

好撚型喎
幾有做skywalker後人同first order打手嘅氣質

最正係把聲

俾kylo背叛，累死幾個學徒，仲唔夠？
當然，作為star wars fans，緊係唔想見到luke會變廢啦，希望佢可以好似正傳第一集obi-wen咁老而彌堅

Luke應該係好撚勁架ma

真係戴左個面具有霸氣好多

Rey同kylo 做balance

戴左面具把聲正啲

之前d野未變黑歷史之前既史上最強絕地
變左廢老

如果你仲後生我都覺得ok
但你經歷過咁多野的大英雄，起碼都要有骨氣出黎執屎，搞掂返個打把仔先，如果你真係無目的咁隱世，屌那扔低個fd同個妹自己唔幫手

其實搞鳩以前D主角黎講都慣哂
yoda前傳都成個廢老咁,darth vader前傳直到黑化都毫無魅力

Ture yoda都俾人撚狗，引入複製人軍團 直接搞死成個Jedi

星戰就係少左衣浸熱血味

鳩up
LAST JEDI個名應該有意思 而家個人數係:
Jedi: Luke, Rey
Sith: Kylo, Snoke

鳩估
Kylo & Rey互換既機會唔細
Snoke應該會死
Luke似係變final boss

邊到睇得出luke會入dark side

last jedi 係眾數，唔止－個

如果係Mark hamill 應該好心痛

可能單純the last jedi 即係luke做主線姐

自己睇

Rey入dark side咁on9

柒少陣啦

邊到講佢入dark side?

死火啦我反而覺得佢個面具有D柒....
反而覺得條trailer入面佢果幕幾型

咪就係
調轉睇係咁先啱

Eu luke又真係入過dark架wo

Diu你

入dark 黑化好過你消極，宜家係逃避廢老

rey好靚女

海報既意象全世界諗到畫個個都諗到
特登引君入甕撚狗咁撚唔通話你知咩

同你見解接近
但如果Leia要死，我一定即時，係即時割晒成個戲院D櫈

之前講ep9 Leia會有更重戲份
但leia死左應該真係會改到佢係戲真係會死

官方講到明唔會係第九集用CG重製Leia
依家真係好有機第八集整死佢

咁我買定一條廁紙入場

記唔記得第一條Trailer入面提到light, dark and balance?

有冇可能係Kylo有能力完全控制原力，但要light side dark side 用晒
Luke第一次見果陣唔L驚，因為Kylo仲未控制到
然後見到rey控制得比Kylo更好，佢就好L驚

最後Rey為左得到完全力量，入dark side

第九集：The End of Force
Rey同Kylo同Snoke攬炒，成個宇宙再冇人識控制原力，完。

咁唔通你想EP9睇CG人咩

如果係咁就真係完
skywalker血脈斷哂

迪士尼唔會斷自己米路掛

如果因為咁而要改到劇本鬼五馬六嘅話我寧願佢用返CG人
係柒啲姐,又唔係未見過

以迪士尼作風劇情應該會長做長有

強烈支持Jar Jar Binks強勢回歸

Ep 8 Luke入dark side機會點都大過Rey
宣傳board 兩邊都有Luke
問題只係ep 8發展到Rey Kylo會否轉side而Luke係咪留係dark side或者隱世避左咁勁既原力 ep 9先出黎

Luke 入咗dark 但諗起老豆 之後做廢老 去到rey 搵佢 就講it scares me 因爲佢都驚咗自己

Ha ff

覺得以佢地做法,Luke 應該唔會太多戲份

傻西嚟既，正傳完咗姐，仲有成堆外傳，若干年後，又reboot套戲，一切由零開始

Old republic 都夠拍多9集

原本變晒黑歷史既外傳前傳幾百部
而家重新出過晒都賺死

Jedi係由幾時開始變得成為傳說既存在?

係咪由第三集比人屠殺晒之後開始?

其實迪迪尼話唔再用cg人
又冇話唔再用cg靈魂

如果最後Rey同Kylo Ren聯手打Snorke都幾正，但唔知Luke既定位會係點

直頭block左呢條on9仔

666指令之後

留名
屌等撚到頸都長希望唔好再番炒以前d劇情

以荷里活編劇能力, 就算攬炒完都可以作到番生

始終唔係前傳
唔使綁手綁腳
發揮機會大好多

直頭創樣新野出黎取代Jedi都仲得

希望啦
不過d死人導演又九成食老本

冇左jedi格劍邊好睇？
一定要有

可能講grey jedi?

Grey jedi即係黑白兩邊既force都識用？

[img]
[/img]

係咪電影6集都冇提過

似了
不論Xmen定 marvel 都好
根本正派同反派唔再興對立得咁明顯

其實創咗la, Bendu

obi wen師傅都係類似grey jedi

佢好似都爭少少入咗dark side

不過jedi喺一至三集其實都唔係咩好人嚟，同現實中美國一樣藉反恐為名，班jedi就喺官場步步高升
絕地議會又腐敗，唔係有能者居之，成班老屎忽話哂事

其實個時Anakin夠唔夠班做jedi master

戰鬥力夠，心智唔夠

能力夠有突，但個心唔得穩。嗰陣就係為左力量同b，比sith落搭咁就shot左同成個jedi對立

舊共和國已經入左黑歷史

拍完第九集，又可以重新作過9集舊共和國故事，加埋外傳，黎緊可能每年都有一套星戰電影

好似係plan好左一年一套
出角色外傳都夠佢賺

跟vader漫畫拍套外傳

真係互換嘅應該又成為經典嘅反高潮情節

條trailer睇落似互換

old republic雖然話炒左底
不過我覺得正傳以前既野佢唔會點改
炒底係確保第6集之後時間序既創作(鳩作)空間
利申:個人見解

但果度我覺得唔似同一地方

似係條trailer特登咁剪